大家今日既工作量如何？

有冇平時既一成

同平時一樣 ： 0

大陸廠休息，冇野跟，主要係上連登。

日日diu大師